男人去到30歲應該要有咩成就？

對你地黎講應該要有d 咩？

利申：29歲半

重未自決已經好好

點解

基本上要攻略到一個中等城市咁LA

唔需要再依賴公共交通工具

利害

我覺得男人到左30歲仲要倚賴交通工具好可憐

留名睇連登仔 做總統主板上市CEO

起碼屌多過50條女

文員仔

月薪5萬已經好好
不過最好唔洗打工
直頭做埋老細

有好多錢

On9 港女性病比例高過雞

三十歲打倒熊

做個好人

平江東，有個靚仔義弟，娶個靚女老婆

有係香港生存到落去的勇氣

連登仔個個都胸懷大志

要有1,2 車牌

玩女人